KD受傷更加顯示勇士既真正實力

打返體系咪幾好